{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028935",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1096211?place[place_type]=GID&place[gid]=1096211&place[latitude]=35.3600098641&place[longitude]=129.3530809232&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 간절그곳펜션(간절곶)"
    },
    "text": "韓半島で一番最初に日が昇る切実岬の宿である切実そこは海と空が出会う美しい場所です。 季節のそこは全ての客室が海の眺めであり、日の出を鑑賞できる特別な場所です。 ベッドの上で荘厳な日の出を鑑賞しながら願い事をすることもできます。 宿の周辺には松と磯で調和した美しい季節岬公園があり、散歩と癒しを楽しむこともできます。 テラスでは電気グリルバーベキューを楽しむこともできますし、客室内ではプライベートなジェットスパを楽しむこともできます。 季節岬は釜山と蔚山の中間に位置しており、静かな雰囲気で美しい朝を楽しむことができる場所です。 季節その場所はいつもお客様を待ちながら大切な時間を美しい思い出にして差し上げるために最善を尽くします。 入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。 追加人数がいる場合は予めご連絡ください。 追加費用が発生する可能性があります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 また、ペットと青少年の男女同室での宿泊は許可されておらず、それに応じて払い戻しもできません。 宿泊施設内での喫煙は禁止されており、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。 共用施設であるスパやジェットプールは、安全のために使用する際の注意が必要であり、バーベキュー施設を利用する際にも注意事項を守らなければなりません。 周辺にはジンハ海水浴場、ナサ海水浴場、季節岬灯台、トンブサン札幌観光団地、ヘドン龍宮寺、新世界プレミアムアウトレットなど多くの観光地があります。 また、機張市場ではズワイガニと季節岬の刺身を楽しむことができ、季節岬日の出祭りや機張カタクチイワシ祭り、わかめ祭りなど、様々な祭りやイベントが開かれます。",
    "QA": [
        {
            "question": "切実岬の宿はどのような場所ですか？",
            "answer": "切実岬の宿は韓半島で一番最初に日が昇る場所で、海と空が出会う美しい場所です。全ての客室が海の眺めであり、特別な場所です。"
        },
        {
            "question": "切実岬の宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "切実岬の宿は季節のそこは全ての客室から日の出を鑑賞できる特別な場所です。ベッドの上で日の出を見ながら願い事をすることもできます。"
        },
        {
            "question": "切実岬の宿の周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "切実岬の宿の周辺には美しい季節岬公園があり、松と磯で調和した景色を楽しむことができます。また、テラスでは電気グリルバーベキューを楽しむこともできます。"
        },
        {
            "question": "切実岬の宿の近くにはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "切実岬の宿の近くにはジンハ海水浴場、ナサ海水浴場、季節岬灯台、トンブサン札幌観光団地、ヘドン龍宮寺、新世界プレミアムアウトレットなど多くの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "切実岬の宿での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、切実岬の宿では喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "切実岬の宿ではペットと宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、切実岬の宿ではペットと青少年の男女同室での宿泊は許可されておらず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "切実岬の宿での追加人数は可能ですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は予めご連絡ください。追加費用が発生する可能性があります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "切実岬の宿のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "切実岬の宿で利用できる施設はありますか？",
            "answer": "切実岬の宿ではテラスでの電気グリルバーベキューや客室内でのプライベートなジェットスパを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "切実岬の宿での注意事項はありますか？",
            "answer": "切実岬の宿ではスパやジェットプールの使用時には安全に注意する必要があります。また、バーベキュー施設を利用する際にも注意事項を守らなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 546,
        "QA": 574
    }
}